你地班連登仔洗唔洗牙

平時洗開牙嘅巴打係邊到洗？
想知邊到洗牙平靚正

MK

係->喺